721基督徒請進

......
因為兒子藐視父親， 女兒抵擋母親， 媳婦抗拒婆婆， 人的仇敵就是自己家裏的人。 至於我，我要仰望耶和華， 等候那救我的上帝； 我的上帝必應允我。 我的仇敵啊，不要向我誇耀。 我雖跌倒，仍要起來； 雖坐在黑暗裏，耶和華卻作我的光。 我要承受耶和華的惱怒， 直到他為我辯護，為我伸冤， 因我得罪了他； 他要領我進入光明， 我必得見他的公義。 那時我的仇敵看見這事就羞愧， 他曾對我說：「耶和華－你的上帝在哪裏？」 我必親眼見他遭報， 現在，他必被踐踏，如同街上的泥土。
彌迦書 7:6‭-‬10 RCUV

我無野推